當年屯門選揸fit人 點解耀揚要開槍射條女

明明係上層舒舒服服唔出聲咪無事 仲要射唔死條女

代表自己夠惡, 我話哂事

夠惡都唔係一打幾百架

有腦就去左做醫生律師啦
洗撚行古惑 隨時比人斬死？

耀揚應該算比較醒嗰堆 無左烏鴉果種打仔格

咪又係死

趕住完場BBQ

維他奶

因為佢一子錯滿盤皆落索

因為佢熟讀咗槍杆子裏出政權

唔係完全自殺式手冊咩